---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 67
SourceAddition#: 2
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 25
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 37
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Muraenesox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 67
SourceAddition#: 2
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 25
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 37
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Muraenesox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 67
SourceAddition#: 2
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 25
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 37
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Muraenesox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 67
SourceAddition#: 2
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 25
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 0
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 2
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 1
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 37
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 6
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Muraenesox
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 1

***************************---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 7
SourceAddition#: 1
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 4
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: Vertebrate
---------------------
KT#: 3
SourceAddition#: 0
TargetDeletions#: 0

***************************