---------------------
Source: vertibrate
Target: Clinocottus_analis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Boulengerula_taitana
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rudarius_ercodes
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Dallia_pectoralis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Normichthys_operosus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ambassis_gymnocephalus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aulorhynchus_flavidus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Trachyrincus_murrayi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Squalogadus_modificatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cetonurus_globiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coelorinchus_kishinouyei
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ventrifossa_garmani
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Kurtus_gulliveri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ponticola_kessleri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chamaeleo_arabicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Xenagama_taylori_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Uromastyx_benti
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Phrynocephalus_putjatai
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Pagothenia-borchgrevinki
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rhineura_floridana_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coloconger_cadenati
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ariosoma_shiroanago
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Paraconger_notialis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Conger_japonicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 6
---------------------
Source: vertibrate
Target: Heteroconger_hassi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Derichthys_serpentinus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nessorhamphus_ingolfianus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cynoponticus_ferox
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Facciolella_oxyrhyncha
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Hoplunnis_punctata
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nettastoma_parviceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ophisurus_macrorhynchos
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chaenocephalus_aceratus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chionodraco_hamatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Notothenia_coriiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aneides_flavipunctatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Stereochilus_marginatus_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Siphonops_annulatus_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Clinocottus_analis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Boulengerula_taitana
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rudarius_ercodes
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Dallia_pectoralis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Normichthys_operosus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ambassis_gymnocephalus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aulorhynchus_flavidus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Trachyrincus_murrayi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Squalogadus_modificatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cetonurus_globiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coelorinchus_kishinouyei
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ventrifossa_garmani
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Kurtus_gulliveri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ponticola_kessleri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chamaeleo_arabicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Xenagama_taylori_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Uromastyx_benti
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Phrynocephalus_putjatai
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Pagothenia-borchgrevinki
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rhineura_floridana_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coloconger_cadenati
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ariosoma_shiroanago
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Paraconger_notialis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Conger_japonicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 6
---------------------
Source: vertibrate
Target: Heteroconger_hassi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Derichthys_serpentinus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nessorhamphus_ingolfianus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cynoponticus_ferox
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Facciolella_oxyrhyncha
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Hoplunnis_punctata
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nettastoma_parviceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ophisurus_macrorhynchos
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chaenocephalus_aceratus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chionodraco_hamatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Notothenia_coriiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aneides_flavipunctatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Stereochilus_marginatus_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Siphonops_annulatus_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Clinocottus_analis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Boulengerula_taitana
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rudarius_ercodes
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Dallia_pectoralis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Normichthys_operosus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ambassis_gymnocephalus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aulorhynchus_flavidus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Trachyrincus_murrayi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Squalogadus_modificatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cetonurus_globiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coelorinchus_kishinouyei
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ventrifossa_garmani
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Kurtus_gulliveri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ponticola_kessleri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chamaeleo_arabicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Xenagama_taylori_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Uromastyx_benti
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Phrynocephalus_putjatai
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Pagothenia-borchgrevinki
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rhineura_floridana_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coloconger_cadenati
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ariosoma_shiroanago
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Paraconger_notialis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Conger_japonicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 6
---------------------
Source: vertibrate
Target: Heteroconger_hassi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Derichthys_serpentinus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nessorhamphus_ingolfianus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cynoponticus_ferox
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Facciolella_oxyrhyncha
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Hoplunnis_punctata
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nettastoma_parviceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ophisurus_macrorhynchos
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chaenocephalus_aceratus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chionodraco_hamatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Notothenia_coriiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aneides_flavipunctatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Stereochilus_marginatus_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Siphonops_annulatus_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Clinocottus_analis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Boulengerula_taitana
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rudarius_ercodes
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Dallia_pectoralis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: vertibrate
Target: Normichthys_operosus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ambassis_gymnocephalus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aulorhynchus_flavidus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Trachyrincus_murrayi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Squalogadus_modificatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cetonurus_globiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coelorinchus_kishinouyei
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ventrifossa_garmani
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Kurtus_gulliveri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ponticola_kessleri
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chamaeleo_arabicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Xenagama_taylori_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Uromastyx_benti
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Phrynocephalus_putjatai
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: vertibrate
Target: Pagothenia-borchgrevinki
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Rhineura_floridana_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Coloconger_cadenati
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ariosoma_shiroanago
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Paraconger_notialis
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Conger_japonicus
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 6
---------------------
Source: vertibrate
Target: Heteroconger_hassi
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Derichthys_serpentinus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nessorhamphus_ingolfianus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Cynoponticus_ferox
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Facciolella_oxyrhyncha
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Hoplunnis_punctata
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Nettastoma_parviceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Ophisurus_macrorhynchos
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chaenocephalus_aceratus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Chionodraco_hamatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Notothenia_coriiceps
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Aneides_flavipunctatus
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Stereochilus_marginatus_final
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: vertibrate
Target: Siphonops_annulatus_final
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
