---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 4
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 3
---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Muraenesox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 7
---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 4
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 3
---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Muraenesox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 7
---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 4
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 3
---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Muraenesox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 7
---------------------------------------------------------------------Generating ancestor
Source: Siphonops annulatus
Target: Trachyrincus_murrayi
Mapped source and target to character array-----> 
tsrqponmlkjihgfedcbaZYXWVUTSRdpQPONMLK
tsrqonpmlkhjgifedcbaZYXWVUTSRdpQPONMLK

Creating chains for directed graph generation
[0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37]
[0, 1, 2, 3, 5, 6, 30, 7, 8, 9, 12, 10, 13, 11, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 37]
OPTIMAL
********
tsrqponmlkhjgifedcbaZYXWVUTSRdpQPONMLK
tRNA-Phe 12S tRNA-Val 16S tRNA-Leu ND1 tRNA-Ile tRNA-Gln tRNA-Met ND2 tRNA-Ala tRNA-Cys tRNA-Trp tRNA-Asn tRNA-Tyr COX1 tRNA-Ser tRNA-Asp COX2 tRNA-Lys ATP8 ATP6 COX3 tRNA-Gly ND3 tRNA-Arg ND4L ND4 tRNA-His tRNA-Ser tRNA-Leu ND5 ND6 tRNA-Glu CYTB tRNA-Thr tRNA-Pro CR 
data\result\vertibratevsothers.txt
tRNA-Phe 12S tRNA-Val 16S ND1 tRNA-Ile tRNA-Leu tRNA-Gln tRNA-Met ND2 tRNA-Trp tRNA-Ala tRNA-Asn tRNA-Cys tRNA-Tyr COX1 tRNA-Ser tRNA-Asp COX2 tRNA-Lys ATP8 ATP6 COX3 tRNA-Gly ND3 tRNA-Arg ND4L ND4 tRNA-His tRNA-Ser tRNA-Leu ND5 ND6 tRNA-Glu CYTB tRNA-Thr tRNA-Pro CR 
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^---------------------
Source: Clinocottus_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 4
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Boulengerula_taitana
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 3
---------------------
Source: Lampris_guttatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Hapalogenys_analis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Trichiurus_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Rudarius_ercodes
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Dallia_pectoralis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 4
---------------------
Source: Normichthys_operosus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ambassis_gymnocephalus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aulorhynchus_flavidus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Trachyrincus_murrayi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Squalogadus_modificatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cetonurus_globiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coelorinchus_kishinouyei
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ventrifossa_garmani
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Uroplatus_fimbriatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 1
TD#: 0
Deletions#: 3
---------------------
Source: Kurtus_gulliveri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ponticola_kessleri
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chamaeleo_arabicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Xenagama_taylori_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Uromastyx_benti
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Phrynocephalus_putjatai
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 3
TD#: 2
Deletions#: 7
---------------------
Source: Pagothenia-borchgrevinki
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Rhineura_floridana_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Coloconger_cadenati
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ariosoma_shiroanago
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Paraconger_notialis
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Conger_japonicus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Heteroconger_hassi
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Derichthys_serpentinus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nessorhamphus_ingolfianus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Cynoponticus_ferox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Muraenesox
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Facciolella_oxyrhyncha
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Hoplunnis_punctata
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Nettastoma_parviceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Ophisurus_macrorhynchos
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 6
---------------------
Source: Chaenocephalus_aceratus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Chionodraco_hamatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Notothenia_coriiceps
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Aneides_flavipunctatus
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Stereochilus_marginatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 5
---------------------
Source: Siphonops_annulatus_final
Target: vertibrate
---------------------
MIS#: 2
TD#: 1
Deletions#: 7
